到底香港邊度可以買到深啡色嘅長袖裇衫？請巴打幫幫手！

因工作需要用到，請巴打幫幫手 ，到底香港邊度可以買到深啡色嘅長袖裇衫。
已經睇過晒G2000,h & m,同好多間大型賣衫舖都無呢隻色賣
下圖係隻顏色深啡色

工作需要咪叫公司買，有乜理由自己準備

timberland有冇

用你舊朱古力屎染件白裇衫未得囉 咁都要教

蝦

蝦

蝦

好好笑丫😂

屌你上網搵到做乜唔上網買